台灣人唱live真係勁好多

唱到同錄音版同level

真係幾正

btw 其實依d通常會修過音先出街